呢兩日都停大埔至火炭就係為咗中大

明撚曬

有冇船？

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗

根本中大山旮旯好難入你去到附近已經有2個狗屋放狗等你行過去

尋日班蝗蟲逃離暴大
擺明一早收到風

咁搞法封埋上水粉嶺個班
上次工程車係大學出軌已經一獲泡